一人N個細個老豆老用咩體罰你

以前係日本買左枝用黎揼骨嘅按摩棒

老豆個陣攞左個枝野嚟打我

仲記得個陣好撚痛，佢越打我越火滾

我就一手搶左枝野分開左個按摩頭同枝棍，好撚型咁左右拋開

自此之後老豆冇再打我 勇武抗爭

利申個陣得大約12歲

佢。。。佢。。。

有睇鬼父既 應該就明白我老豆罰我既方法

打緊機成部ps2兜面車埋嚟

車部PS2去你塊面度？ 我平時瞓低用電話成部電話跌落塊面都覺得好撚痛

小學嗰陣唔想起身返學
老豆煮完早餐
用鑊鏟 鏟我起身

炒你嚟食

你痴左底，唔鏟咁撚得

衣架撻撻聲打落嚟

8歲個陣返學扭計唔願起身 老豆摑咗我一巴
直到而加我22歲 我再冇同佢傾過一句計

咁堅

風扇

你冇睇錯 係風扇

成個車埋嚟

有冇毀容

唔知係之前邊個post見過

摑你一巴就唔傾偈？

鬥慘先 之後佢包二奶，打我老母，間接害我老母生肺癌死鬼埋

依家道義上同佢斷絕關係 死撚左都唔會送佢終

童年陰影 加上佢仲有好多其他嘢好仆街 唔係一個好爸爸
自小同佢關係好差

細個同表哥出夜街 唔記得做咩 可能覺得我細唔可以出夜街 攞條濕毛巾抽我塊面 勁撚痛

12歲仲有體罰

我阿媽話返俾我知 我老豆係我好細個（頂多K3）嚇我話唔要我

跟住抱我去後樓梯上左兩層樓放低左我 佢自己好快走返完本個層 點知我嚇到飛起想追返佢 係樓梯跌到仆晒街

我印象中就冇俾老豆體罰過

咁啱條電線扯實

食咗一半力

鼓棍

幾夜先

幼稚園做功課鳩hea
成把剪刀飛過黎,插中鼻樑位附近，而家果個位都有少少痕
自己完全唔記得件，以為果個位係雀班之類既野。
係幾年前拜山同親戚傾先知有件咁既事。

應該兩點幾 個陣返到屋企我都知唔對路㗎啦

F.1,f.2個陣好似仲有，其實身教好過體罰好多，唔覺體罰會乖左

我估我去到17先夠膽兩三點返

把剪刀件仲要係製衣果種剪刀

用火機燒

今次化第幾屆鬥慘大會？

用拳頭 瘋狂打鼻 鏈頸

老豆失業發窮惡
拎刀吼鳩我叫我咪撚嘈
老母即刻報警
嚇撚到我要去左外婆到住一排

利申 公屋仔

屌你老母而家諗起仲心鳩寒

個排你老母咪仲危險

以前細個老豆係大陸開廠
兩個禮拜番一次香港
果陣我細個做錯野就一巴煎埋黎搞到怕左佢
早幾年回流香港 個陣我用自己錢買Xbox俾佢打到好勁 差晒頸咁 我還拖 之後就冇打過了

人字拖掌嘴
細個返托兒所 其中一個小朋友睇緊電視嘅時候講嘢 全班小朋友俾個阿叔用保心安油查嘴

用豬肉刀
細個老豆老母成日都會因為好少嘅事打我打得好勁
成身傷痕
所以細個真係成日都喊得好勁 同嗰陣因為細個驚
所以淨係會服從
到個人越來越大嘅時候雖然老豆老母冇再體罰
但係自己只會越來越唔鍾意聽佢哋枝笛
同埋對之後成長真係有好大影響

推埋牆用腳踢
大個左都耿耿於懷

藤條

渣ga

衣架接到回力標型

用鐵間尺，打到水 "POP" 都起埋

平仔仲有冇打去個靈異電話 追完1我就冇睇啦

飛櫈

開到3 已經大家無頭緒
唔喺度講啦費事騎劫

講起都打得好勁
試過用
鐵衣架 實心木劍 涼衫嗰支嘢(丫义?) 木凳 燙衫塊板 打我
細細個 試過攞刀嚇我 不過最驚都係佢啲拳
不過大咗佢好frd

實心木劍驅鬼

老豆冇打過
不過有次唔記得咩事
嬲到佢掉爛左家用電話

利申： 佢空手道黑帶

3歲嗰陣扭計要跟老豆去醫院探生完細佬嘅呀媽 老豆唔比話要帶我返屋企先我死唔肯 之後佢dum低我一個人喺旺角街頭我坐喺地下喊左好耐 老豆講起我先有啲印象

成罐未開嘅奶粉車埋黎
幼稚園果陣番學唔想著外套 比佢一巴星埋黎 番到去個老師即刻幫我搽藥膏

不過最撚慘係日日逼我地食佢d二手煙

小學 搵火燒我右手手背 成個暑假都包撚住

唔番工,罰哂全家

佢最就近果件野
地拖，膠拖鞋，書，咩都有
試過拎洗潔精飛中左我隻眼腫到要睇醫生
細個老母有情緒病成日搵我出氣

我F.1果時，我個bitch細妹（小5）主動要同我玩打臉，我一下d指甲就搞到我妹塊臉流晒血，個妹喊到七彩。果時爸爸打到我七彩，再拎左全屋最大果把刀話要斬我，要𠝹花埋我塊臉。好彩我呀嫲黎左我屋企探我地，佢幫我制止住爸爸。而我媽咪坐係sofa完住無理過我地4個。
果時好傻，仲諗住如果當時自己即刻𠝹花自己塊臉就唔洗捱打。

依加每次諗番覺得bitch細妹好pk，仲有令我唔想再供養父母。

睇左做老豆用咩體位罰你

由細到大都冇比老豆打過
佢只係會鬧到我喊

老豆好似未試過
老母就試過衫架打落手
個衫架斷左
之後我地

長遮直揮 紙巾盒打面
第二日戴口罩出街
利申絲

小學個陣因爲我唔敢還手就用藤條、雞毛掃、鐵棍
中學大個d開始識發脾氣 就直接同我隻揪
不過我次次都打輸 俾佢一拳打到落地板
再壓住喺地板我不停打
而家冇再打 因為我知道原來可以報警拉鳩佢
最多只係發曬癲拎鐵錘沖入我房大叫要打爛曬我d野

你都幾小器

細個唔知做左d咩 比人鎖左係一間黑房 我又唔夠高開燈 又唔夠高開門 喊左勁耐 最後仲瀨埋尿 比人鎖左成晚先出返來

3,4歲左右 扭計要喺表姐屋企訓
因為可以一齊玩
之後我老豆一巴摑落嚟 全部人呆晒
我表姐話我當時塊面即時腫左同有五個手指印
正仆街 我記到而家

隨手拎起d乜就一野車埋黎
摺凳 較剪 開信刀

用手打 冇用架撐 渣ga

由細到大兩老都無打過我
因為爸爸本身好憎體罰啲人黎
加上我都算乖所以未俾人打過

你有無避定硬食哂

我老豆係實戰型 通常唔會鬧人
但就突然間一巴打煎落去
老母就會用架撐 佢身邊有乜就車乜過嚟
雞毛掃 衣架 藤條
有次車左個排骨飯落我度

菜刀刀背
摺櫈

而家冇事嘛

皮帶，木衣架，鐵衣架
膠衣架打爆勁多過

想當年只係小學雞 點敢避 避開會打得再金d
好彩開信刀個頭重d 尖果邊輕手d 如果唔係應該插死左

見到排骨飯笑左
咁似我老母既 又係乜都車過去 不過你果d唔係大殺傷力武器 安全好多